{
    "unifi-protect-nvr adapter settings": "unifi-protect-nvr 适配器",
    "General": "一般的",
    "login data": "登录数据",
    "host": "IP 地址/主机名",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Cameras": "相机的",
    "stateChangeRetryDelay": "状态更改重试延迟 [s]",
    "states": "州",
    "NVR": "网络录像机",
    "Users": "用户",
    "Sensors": "传感器",
    "Motion Event's": "运动事件",
    "Motion Event's enabled": "已启用",
    "Motion Event's History enabled": "历史",
    "Motion Event's History Retention (hours, 0 = disabled)": "保留（小时，0 = 禁用）",
    "Motion Snapshot": "快照",
    "Motion Snapshot Width": "宽度",
    "Motion Snapshot Height": "高度",
    "Motion Snapshot Delay (-1 = auto)": "延迟（-1 = 自动）",
    "Motion Thumbnail": "缩略图",
    "Motion Thumbnail Width": "宽度",
    "Motion Thumbnail Height": "高度",
    "Motion Animated Thumbnail": "动画缩略图",
    "Motion Animated Thumbnail Width": "宽度",
    "Motion Animated Thumbnail Height": "高度",
    "Motion Animated Thumbnail SpeedUp": "加速",
    "Manual Snapshot": "手动快照",
    "Manual Snapshot Width": "宽度",
    "Manual Snapshot Height": "高度",
    "Manual Snapshot Retention (days, 0 = disabled)": "保留（天，0 = 禁用）",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Attention!": "注意力！",
    "This selection is only possible with a running instance!": "此选择仅适用于正在运行的实例！",
    "Got it!": "知道了！",
    "cancel": "取消",
    "warning": "警告",
    "Choose which states should be excluded": "选择应排除哪些州",
    "Data": "数据",
    "All data supplied by the API is listed here. This data contains confidential information and should be removed or made unrecognizable before publication !!!": "此处列出了 API 提供的所有数据。该数据包含机密信息，应在发布前删除或使其无法识别！",
    "You like the adapter? Then support me.": "你喜欢这个适配器吗？那就支持我吧。"
}
